比你揀你想做靚仔定有錢仔

靚仔:
有錢仔:

有錢仔， 今日本身已經算靚仔

我諗你應該係中上樣

靚仔

有錢完整容變靚仔

其實咁講係咪即係想做靚仔？

靚仔做鴨變有錢

有錢仔
因為想要自由，打下機過日晨，唔洗做奴工

有錢仔唔洗賣屎忽

有錢驚無女？

靚仔
因為冇話係窮嘅靚仔，做過唔算窮嘅靚仔玩晒

有錢仔，有錢可以整容買靚衫遮醜，變型仔